個仔就快出世 個名叫李子文定林浩泰好？

前者正評
後者預評

你姓咩

陳

叫陳浩文

陳偉霆

陳浩泰唔得咩？